何超蓮悼念賭王ig story

亂倫

其實佢世果陣，佢老豆幾歲？

98 - 28 -> 70歲

藍絲蓮不了

70頭掛

超蓮都70歲,果個咩超欣咪80先出野

梁安琪果時係幾靚既
可能只係打個飛機之後人工受孕呢

一生人加埋都唔知有幾多相處時間

超蓮幾時換咗老母

屌睇錯自膠

超欣老母，thx

係呀

80都仲射到

不過d基因會差d，你睇吓四房果幾件就知啦

何猷君數學天才喎

睇埋何超雄就知根本唔關事

我同阿爺阿嫲都無差70年

照計愈老生啲種愈差
你廿零歲生個bb會好健康大過1.8m

超雄

佢果時老婆已組有長期病患半物不遂

"懷念爺爺"......個張圖呢

78

D 有錢佬應該一定有驗每個仔女既 DNA !

有人踢爆係四房比錢買入去讀

賭王有心有力

超欣好正，勁想屌

睇老母基因姐你睇三房果幾件幾咁正其他果D....

咁有錢 部電視咁細

好似唔太似樣

是但啦
Mit咁多勁人
冇人想知佢有咩表現

可能係廁所部電視呢

有錢培養，乜才都出啦

個7係蠢材黎架wor
睇下佢打d咩就知啦

可能間房姐

仲有比錢搵人做功課

十歲果陣正啲 大左個樣反而怪怪地

細個好得意

懷念爸爸

咁老都扑到野

男人好老都可以射得出，最重要係有女人肯搞啫

Bachelor 搵錢工具姐

用日貨傷害十三億人感情

懷念爺爺系列

可能係比金魚睇

為咗分身家可以去到幾盡

精子銀行

咁粒精子係邊個...

幾房人係咪住埋一齊

係好勁 但肯定唔係天才 咪侮辱咗數學天才

但好奇怪 唔係電話相唔係曬出黎啲相 喺電視上面出現

自膠
佢係睇cctvb忽然諗起悼念爸爸

一睇就知人工受孕啦 雪左精既 咁老射得出 生出黎都係弱智

梗係唔係

何超雄唔計樣 唔係自己都幾識投資咩
同埋元配好似車禍之後生佢
唔知有冇影響

一定要整到戲院咁大部電視先代表到有錢？

睇cctvb嘅奶共蓮 係到扮孝女
一早unfollow咗佢

護旗手

連登仔未到三十已經不舉

小粉紅蓮

準備數錢啦，仲喊咩…
望到眼咪影相打卡

諗起女人同阿伯搞

I miss you grandpa差唔多

死魚眼

great grandpa都唔出奇

但三房先係個樣最唔靚果個wor

I mean老母

睇睇都係4房個老母先最唔靚，支那樣

大陸有條片講佢參加唔知大陸乜鳩遊戲拎第一
訪問個時佢話做咩都唔會介意拎唔拎第一，只係一心想完成
心諗呢條友都幾撚假

點知下幾句佢又話自己做乜都好想拎第一，覺得要拎第一先有目標
我就知呢條友直頭係on9

*過

咁計何鴻燊第一個仔質素應該最高

臭閪

我黎安慰佢

四房係based 澳門我朋友住佢隔黎

之前有研究指老夫少妻容易生資優兒童
但所謂老夫冇講幾多歲係極限

冇錯，所以長子長女都好掂

四太唔係住淺水灣???

以佢身份 咁叫誇張？

咁有錢梗係兩邊都有啦，佢澳門間屋大到乜咁

成屋最靚得何超瓊同何超欣

邊正
個個都話最靚係超瓊同超欣

成個鍾麗提咁款

拉

個仔右手邊嗰個邊個嚟

咁多房，加上咁老先生佢出嚟，邊可能有深感情

最右條女幾正

1 + 1 = 我老豆係何鴻燊⋯⋯數學天才

係到學人玩rip 含撚啦
超蓮一生出嚟就係幫男人含撚

真係唐心風暴咩

就係呢個on9到

張相都推左十幾年

幾房人，十幾個仔女，又要睇住盤生意
一年都唔知有幾多日見到個老豆

😭

佢老母問題啫
三房嗰啲出街都冇保標啦，咁又係咁

佢話自己生日每房人走一轉所以唔可以食太多嘢
大時大節見一次自己生日見一次咁囉

何超蓮返去做支那護旗手啦

吾你老母

屌你

何超蓮好瘦好核突

小學生先要咁啦下話

藍絲蓮得c cup，明顯冇做gym冇食飯

屌你老豆 死咗可以玩rip

換電果日/死果日

唔係呢個先係啊仔咩 啊女隔離果個似係佢老公？

你呢張係大仔廿幾三十歲果陣個樣
我果張係佢地十零歲果個樣

有錢人唔睇電視 電視攞嚟擺

好靚